[懺悔]對不起，我沒有衝

作為一名廢中
我個仔幾歲，我自己有公司，有移民能力
我有行遊行，有去六四
但係我每次都唔敢去衝
我每次遊行完都係坐一陣就走
我怕連累家人，我又怕坐監
每晚睇到直播睇住你哋俾警察打，不安地煲煙
又唔敢出門去幫你地
我連維護你哋下一代都唔敢
口頭說勇武，實質係一個廢柴乜都做唔到
對不起，真的對不起

至少你肯行出黎黎

所以衝最前一直都係學生

可惜00後只係識飲喜茶